罷食wor 唔好笑死人啦 見到2蚊雪糕都啜到雪雪聲啦

爭氣d啦 香港人

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

爭氣就唔會叫香港人啦

香港人最無抵抗力就係優惠 折頭

日日屌支那淘寶 日日都幾萬噸落黎香港

死都唔食

最慘係見到平時有d狂推文宣既 留言$2優惠卷 真係好嘔心